初一分手 哈

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算醜 無謂強迫你
明白放過你是放過自己
這個道理

我憎死你

慘🤢
做咩事啊？

因為咩分手

#metoo

分享下

佢話厭倦我對佢無信心

本身因條件雙方有段距離，所以我父母未見過佢已經表明唔接受佢。兩個性格重要火星撞地球

我用最大勇氣幫佢擋刀 講好說話 同屋企死撐
壓力撐唔住 有時發洩左落佢到 不斷想佢證明佢愛我
成日諗歪 鬧交

但係佢成日都講笑方式回應 似是而非 又會講反話 聽到我心都慌埋

佢一開始鬧交成日扮無事，唔會傾咩問題，一係就冷戰
到我頂佢唔順 唔再就佢 又鬧交 明明唔係我問題 佢都鬧我

點知 佢依個時候辭職 做左幾個月廢青 連份正當職業都無埋 然後重同我講佢想同朋友去一年working holiday 我唔比 好彩佢都無提過

我壓力好大 心急 成日想佢上進啲 比我見到佢為我努力 我一直等就直等 等到忍唔到 又鬧交

就到新年 我屋企一直都明示暗示話要見家長 逃避唔到
點知陰陽差錯 早排我屋企人以為我同佢散左 無人提過佢 我唔係禁開心 屋企團年飯個晚 屋企人全部一對對 我望住 好想佢坐就係我隔黎

前晚我咪話佢知 唉 原本你有多封利是 blah blah blah 想探下口風佢幾時有信心見家長 點知佢嬉皮笑臉吊兒郎當既方式答我 話咩受唔起 云云 我對佢既態度失望到唔識比反應 即時黑面唔理佢 用左一日自己冷靜 tg無揾過佢

到琴晚 佢揾返我叫我小心肺炎
我忍唔到 就同佢講返點解我禁大反應
佢又話返我轉頭 然後話佢好厭我對佢無信心 話唔夠愛我
話要分開下

PS 由一開始就係我愛佢多過佢愛我

我憎死你

So?

樓主當初點識到佢
同埋樓主幾大,要趕住結婚?

因為屋企人，所以你唔再愛佢啦？

做咩唔畀佢去working holiday，人生有幾多次可以長時間走出comfort zone去經歷下？

樓主將好多野講到好似你岩晒咁

但係事實上 我淨係睇到樓主好似有溝通上既問題
兩個人相處
你淨係識罵同chur
想點？

一齊之前你知人地咩底架啦
試下一齊之後 條仔嫌你個波細 逼你去隆胸？
而家你嫌人啦 仲有資格憎人？
好重公主病

其實過多幾年你就會慶幸冇同呢件垃圾一齊
睇你啲內容都feel到條友係幾咁廢

睇樓主講野都知係港女

就咁睇字都覺得同你一齊好大壓力

佢自卑 講完
我諗我當時行落去嘅結果都係咁

你係咁就嚟30？
催到系咁
咁趕結婚就一開始表明同搵個好條件啲啦
你一直比壓力人 會適得其反

公主核測

我用最大勇氣幫佢擋刀 (咁多謝阿 講幾句說話就咁大付出同勇氣 如果真係做野咪要拎獎？)
講好說話 同屋企死撐
壓力撐唔住 有時發洩左落佢到 不斷想佢證明佢愛我

樓豬番過工未，乜都有壓力架啦。
一係唔好提條仔住囉 點解你可以講到你過份既情緒勒索同諗歪係條仔錯？

成日諗歪 鬧交

但係佢成日都講笑方式回應 似是而非 又會講反話 聽到我心都慌埋

其實你會唔會尊重下每個人都有交流方式
點解人地要一定跟你果套？下下都要嚴肅到死老豆先得？講左你唔岩聽既說話，你又肯唔肯聽入心先

佢一開始鬧交成日扮無事，唔會傾咩問題，一係就冷戰
到我頂佢唔順 唔再就佢 又鬧交 明明唔係我問題 佢都鬧我

點知 佢依個時候辭職 做左幾個月廢青 連份正當職業都無埋 然後重同我講佢想同朋友去一年working holiday 我唔比 好彩佢都無提過

真係屌你老母 你屋企人有咩期望關佢撚事咩
正當職業 溫室小花既講法
香港地仲係幾十年前咩 打份工有咩咁威
唔岩自已都要做幾十年黎迎合閣下老豆老母？

病況：中等偏嚴重，極度自我中心，建議放棄治療

我屌撚死你

樓主究竟有咩條件？ 你係醫生？律師？ 定自住緊棟爛鬼私樓就話同人有段距離

認真，條仔咁撚廢仲要寸寸貢，女仔有啲要求都要分啦

兩邊都錯唔晒嘅
只能說無緣

我想同佢傾 但係佢唔肯認真討論 冷戰唔同我講野 一係就講笑由個問題過左 唔係我唔想坐低理性傾

睇字都覺得你迫到人痴線你男友都幾正常